**repositorio de memes de hispa /mx/**

click en los folders para acceder a los respectivos contenidos


---

## categorias

You’ll start by editing this README file to learn how to edit a file in Bitbucket.

1. webms ( donde se encuentran webms, mp4s  )
2. reaction faces ( reaction faces ordenadas por sentimiento )
3. mercaderes ( todos sus judios van aqui )
4. personas de mexico ( famosos, infamosos que son mexicanos van aqui )
5. gts ( todos sus GREEN TEXTs favoritos van aqui )
6. /mx/ screencaps ( todos sus screenshots de sus post favoritos van aqui )

---

## como contribuir

abre cuenta de bitbucket, aprende git, dale push de lo que deseas agregar, y los viernes se hace el commit general



hilo de este tema en https://www.hispachan.org/mx/res/1796089.html
---
